究竟同共產黨大陸人有咩分別

抵制日貨時期打爛晒日資舖，日本人同幫趁日本舖嘅人好慘。

裝修簡直係將我地變成同紅衛兵小粉紅一樣，贏咗都已經變咗魔鬼

兩者出發點唔一樣

你話有再好嘅理由，都唔能夠不擇手段。
咁我地實行上都有分別，私了係警方不作為，貼牆可以比人斬比人插出腸，而我地只私了出手或將會出手嘅藍絲。裝修幾次後連登好快傾到原則，前線亦有參考。咁進一步趕絕藍店生意，今日可能不完美，但討論出原則，好快可以轉為另一波攻勢。

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

【Twitter戰線少左人⋯⋯】世界咁亂，但歐美仍幾乎日日報香港，手足請唔好放棄國際線！

乜而家連登仲有討論空間咩

同cc台班軍師申請咗不反未？

其實失民意、趕走淺黃、係五毛手段嘅講唔講到過往幾個月有咩例子，我淨係見到好多嘢連登軍師屌冇用屌失民意到最後係正面作用

啲人唔同意人哋觀點就吹風話人五毛

其實係，個社會唔係得連登，連登唔係大台，要睇吓fb/ig先再決定，唔需要一嚟就ban

事實係有班人開口埋口乜台乜台
想製造返高登時期嗰種對立

某啲長期喺cc台開post嘅人會走入去其他台例如娛樂台遊戲台拉鳩人的post

係邊個製造呢種矛盾？？

Diu見過

唔好裝修了
邊個裝修 邊個就係鬼

老老實實食吉野家仲話自己黃知唔知醜

有啲行動例如黎明可能付出太大唔再搞第二個星期，休息、靜靜雞心態過短時間還可，一長大家就意識到唔能夠持續。中共要運動減溫，只能令香港人生活脫離政治，少啲同時大規模清算，等香港人返去善忘階段。所以我相信和你影絕對唔係五毛策略，最多係一個唔完美嘅做法，而成效同付出好快會見到，群眾智慧自然可以帶返正軌。

自推

例如？有咩正面作用？
叔一燒 有咩用？
唔跟四色裝修又有咩用？

比子彈對家？有時太激進說服人地支持個時好難解釋。 定系黃藍六四比就夠？ 唔駛說服多啲人？ 幾時革命嘅時候會有咁多平民反對？

個別事件嘅話你search返啲po會有更詳細討論

個人認為，一來震懾，當時計藍絲暴力高好多級，而我地只有口號，有咗一次真係做出來對家下次會多咗顧忌，普通藍絲自然少咗郁手或者用輕型武器。

二你話比子彈對家，嗰期對方嘅暴行已經數唔清，你認為 我地任人打 同 有叔一燒加上水清潔工死人 比，會對和理非黃絲好大分別？我相信區議會結果答到你，相反唔反擊我哋可能更多和理非受咗藍絲毒手。當然而家靜啲嘅時候我地唔會喺街聽到藍絲講嘢就打佢嫁嘛，總結係因應對方而做。

最後你話做定唔做可以擴大比例，我諗大部分嘢唔做係走唔到今日，你要說服中立/淺藍我以上兩點希望幫到你

不過果時民調跌左。 的確民意唔會輕易逆轉，但係有何能慢慢咁傾斜。 但有部份人完全無諗住點導向，單純覺得越激進越好咁，我有啲擔心咁係咪走錯方向，樹敵太多。